推特出現明居正假帳號

大家要小心中共開始係各大政要係推特開假帳號冒充
連明居正都假冒 本人向佢地團體確認明老師唔多識用電子野